{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017035",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(간석동) SL호텔"
    },
    "text": "当宿は客室数が計24室です。近くには仁川1号線の間石五叉路駅と仁川2号線の石泉交差点駅があり、交通が便利です。案内支援言語では韓国語を提供しています。お知らせでは、重複予約が発生した場合、先に決済された予約件が優先権を持ちます。全客室は2名様が過ごせる1室で構成されており、人数追加や掛け布団の追加はできません。また、入室はお客様に限り、訪問客はロビーをご利用いただく必要が。未成年者や男女同室での宿泊は入室できず、入室の際には身分証明書を必ず持参してください。ペット連れおよび高声、放歌、または喧騒な行為は厳しく禁止されています。多重利用施設がありますので、店内の規則を必ず守ってください。店内の規則に違反した場合、退室措置が取られることがあります。予約時間を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。当宿はセスコ防疫を常時管理しております。また、SLチッププレミアムを無料で提供しており、全客室にはウォッシュレットが設置されています。最高級マッサージチェア、700種類以上のゲーム機ルーム、女性客のためのレニュー、コンタクトケース、ヘアアイロンも提供しています。当宿ではボードゲームとヘッドセット(カップルPC)をレンタルできます。駐車場は1室あたり1台の車を駐車できます。徒歩でご予約いただく場合、車の駐車ができませんのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿の客室数は計24室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには仁川1号線の間石五叉路駅と仁川2号線の石泉交差点駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約件が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名様が過ごせる1室で構成されており、人数追加や掛け布団の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は入室できず、入室の際には身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は1室あたり1台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "予約時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約時間を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "何か備品やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "最高級マッサージチェア、700種類以上のゲーム機ルーム、女性客のためのレニュー、コンタクトケース、ヘアアイロンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "何かレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "ボードゲームとヘッドセット(カップルPC)をレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 391
    }
}